比個男/女朋友你，得一個身份，特衰，BNO，BC，美國綠卡，美國公民，你要邊個？

如題

咁一定美國公民㗎喎

特衰

中國公民

日本國民

加拿大公民

支那䕶照，輸在起跑線，

加拿大身分證 就快成為香港後生仔公廁 個個都申請得

中國

美國綠卡

唔夠BC既咁都，依家BC講緊幾百萬起跳

點解？

BC唔好咩？

其實加拿大本土有30幾萬香港人住緊，香港本地又有30幾萬加拿大港人，嚟緊仲有一大班後生仔去加拿大，呢個數目都好驚人。

都係
但加拿大仲係要人
所以佢出plan都係好事黎，造福世人，比我呢啲廢物都可以感受到發達國家溫暖既懷抱

冇咩人去
又要6年

BNO啦 大家香港人 一齊過去

Cls

等2047啦你

不在考慮範圍之內

揸特衰中出即飛冇手尾

美國睇波唔方便,我揀BC住Scotland, Scotland脱英獨立加入EU又多個身份.

有得諗喎

揀BC住Ireland咪得

BC 冇EU 身份只可stay Ireland